上網用和記定pccw 好？

誠哥新樓得

1)hgc 1gb 3 years contract 6 months free - $148

2)
最高100mb
$208 月費
$680 安裝費用
24個月合約期
優惠送 Csl SIM card 試用套裝 （現有1010/Csl 用戶 SIM card 半年免費試用 、 新用戶一年免費試用）

送（樂聲牌）多功能煮食煲 （價值$1080） 好好用

仲有送nowtv 基本台 新聞娛樂台等等精彩節目

大家點睇？和記好唔好用

咪撚用和記
斷到你老母hi都唔認得
call上去搵人整要等一個星期on99